點解我份人咁撚賤都冇女朋友？？？

又話男人不壞女人不愛
我已經好壞喇喎

我鐘意毒撚型男 badboy不了

你條毒撚冇俾人拉咪算係噉

我壞到可以扮毒撚

咩唔滿意

係張床到就知 你咩料 偽毒可恥

扮緊張扮軟扮搵唔啱位入

屌 不過我意思係想搞之前個交流 一開口就知係玩家

因為你窮

有咩對白

語調上會唔同左